有冇玩緊cmb嘅巴絲（499）如果有多一張船票，你會不會跟我一起走？

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

召喚肉汁糰子交換TG

上個post 佢話做fd子先，糰子唔係都係絲咩？

真啊，得知對方都有好感嗰陣可以主動啲

唔會嘅，怪獸公司都有啲可愛角色，怪獸大學都應該有

聽聞要放pw confirm

睇錯，以為你話佢係小妹

真嗎？我冇睇到佢cmb profile

網友嚟講，回覆密，肯出下街都叫可以做朋友先啦，至於好感真係要相處先比較易判斷

你設定嘅年齡+身高+相數，大家可透過呢幾項資訊search 到你

我都係上個Po先參與，未知T巴有幾出名希望佢放一放pw等我大開眼界

似係佢make you laugh 多啲

點樣睇相知一個人溫柔

咁唔乘勝追擊

大家講到條件咁好都冇人approach 我呢啲唔洗玩，直接離場

見到你user name 又好似有啲印象，係咪真口罩相？（我尋日唯二追到啲pw)

大家畀我嘅評價都好有口德

好似你點做都影響你形象，慘慘

好可惜冇睇到

，你係咪要畀返我，我like你先對話到？

我又錯過了糰子唔係絲？

我愛煩惱絲

好想睇靚絲

發現有男仔like咗我，唔知邊個

講講住邊區確認下

之前set左男女都岩唔記得較翻
有靚女like我 想傾吓偈但我又唔係les 點算好

Cmb 有d女仔真係當自己上菜，add撚完問人點解唔出聲。

唔出聲唔緊要,睇完佢profile,係無野開到話題。
重問返我做咩唔出聲。真係吹撚脹。

[member]我好似飲親都係原味 但佢個支裝係好窄身嘅 唔係平時汽水嗰隻闊身/member]

我都想

我應該拍馬追唔上煩惱絲加上年紀老邁

有人like 會左二有數字顯示，推斷每日十二點會知邊個like 咗自己

我真心未睇過尋日先加入

磚定玉都總會有人有人欣賞Hopefully